發叔都死左喇，咁香港仲有皇法嘅？

咁既笑話樓主竟然要諗兩日

ok 笑左

哈 笑到肚痛

Ok

我諗住等埋發叔先po文嘛

哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈